GiGi 忙 怕 戲 老 公 帶 女 接 收 工

梁詠琪（GiGi）最近忙拍關錦鵬執導電影《八個女人一台戲》，大前日下午4時許在中環外景。當日下午茶休息時段，GiGi拿着三文治邊行邊食，不過發現被途人拿手機拍照，她醒目躲回劇組帳篷內休息，順便看play back。大約半小時後，劇組繼續開工，同場的商天娥因為身體不適，劇組安排車輛送她先走去看醫生。

GiGi獨自多拍半小時，劇情交代她拿着紅酒沉思，似是滿懷心事，大約半小時便收工，GiGi到附近小店買公仔和賀卡即離開，然後上了七人車，原來是她的老公Sergio帶着囡囡來接GiGi放工，他們一家三口到金鐘太古廣場泊車，便到超市買東西，大約半小時後便回家。

西班牙籍老公Sergio

好好勝

原來是她的西班牙籍老公Sergio帶着囡囡來接GiGi放工